懷疑有朋友被捕應該點做

嘗試緊聯絡佢
暫時未有回覆
被捕關注組未搵唔到佢
應該點做

知唔知邊區？
過多陣揾星火，交低資料
而家最緊要唔好急

打去附近警署遂間問

聯繫星火、612
聯絡佢屋企人
係安全/不暴露自己嘅情況下 打電話去佢最後出現過嘅地點附近嘅狗舍（差館） 問 問多幾次
如果確認被捕就同星火講
有可能聯繫律師同佢屋企人一齊去狗舍要人

正常情況拘留不可超過48小時
當然依家啲狗鍾意留你耐啲
但最多都係去到70小時左右
有可疑/被自殺領計